按此與美國總統展開激情對話！

終於趕飛機返嚟香港
攰撚到我
成班喺度唱歌 搞到我唔撚走得

唔係搭ufo咩

成70歲，你唔攰就假！少D溝女，吉野妹就先交給我照顧好了！

趕時間先搭ufo去姐
而家返嚟梗係搭飛機

唔得
吉野妹同jackie都係我嘅
仲有ivanka

You are fire!

銅鑼灣我睇 你唔好搞到我

攰咩呀，仲有氣有力

打漏咗

好

我個金毛頭同大肚腩啱唔啱你口味

侵侵

差少少mk味，
有埋就perfect

吉野妹我條女嚟

恭喜侵侵

打情罵俏

恭喜巨巴成為第一夫人

改名了
改做第一夫人
不過驚比人搶走我巨乳人妻呢個臭名

唔好改呀 有人"猴"實你個名

又係
好似有人叫巨乳人妻003，臣乳人妻

淨係見過呢個

比你其下其中一橦物業我打理 ok?

Hi
屌你老味

下令禁止rap

畀晒啲仔打理啦

我都係

講咁多嘢，比住兩億港紙黎洗住先啦

Are you american?

激情呢

我要激情對話呀

聊天：700/hr
fifa：500/hr

睇戲：1000/hr

免費就得
收錢犯法 好似係

bj ml?

非gay

小妹唔是gay

藍字 fail
小妹最憎人男人老狗自稱小妹

藍絲

三萬蚊

侵

I want 激情

Call me

HOW

部電話買咗年半 冇人打過俾我